點解大陸呢邊要收聲但香港呢邊D官仲不停插美國

未傾掂數?
定係想香港做衰人就算?

5毛只係收錢花生友, 香港班官食晒緊係嘈到上天, 禽日就係借新聞同中央講要出聲, 北京連外交部都靜晒，只得出聯辦出過聲

A. 上面太忙未落Order
B. 自己太嬲忍唔住爆
C. 想嘈多兩句拉埋其他人落水
D. 以上皆是

D
D
D
一定係d

純粹表示忠誠姐

針唔吉到肉唔知痛